\begin{question}[section=1,subtitle={Grundrezept},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={}]
	Beschreiben Sie ein Grundrezept.
\end{question}
\begin{solution}
	Es beinhaltet alle Informationen des Werksrezepts und zusätzlich die Produktionsanweisungen und Verfahrensvorschriften zu den jeweiligen Verfahrensabschnitten.
	Das Grundrezept ist nicht mehr anlagenneutral, da es verfahrenstechnische und automatisierungstechnische Informationen bezüglich des Prozessablaufs enthält.
	Anderseits ist ein Grundrezept so konzipiert, dass keine konkreten Anlagenteile wie \zB Kessel oder Ventile, bezeichnet werden.
	
	Beispiel Manner: Es gibt zwei Anlagen.
	Eine moderne und eine ältere.
	Die ältere braucht wesentlich länger für den Backprozess und den Kühlprozess.
\end{solution} 
